GPhone 又上外國雜誌封面了

估唔到係佢係牢獄都上到外國雜誌封面

Twitter戰線需要大家

有人話咩Twitter咁仆街唔用，但事實係各國政要仲用緊Twitter，Trump都仲用緊
而且唔想比香港左派代表你地的聲音，你地都好應該去發表自己的聲音，趁仲有小小的網路自由

希望大家本日推下的Twitter :
眾志三子

Save 12 HK Youths

#FridaysForFreedom

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

新手使用訂閱推薦
Alvin Lum

IPAC

Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸

重光團隊，以同攬炒巴分開

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

Reddit_stand_with_HK

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

火

c

rt

推推推 唔好停

Push

Pish

濟濟

推

車震

咁我一定打丁過多

一於去買一疊A4 size label周圍貼! 文宣都可以遍地開花, 等政府同藍絲都清唔晒!
每個人都唔需要貼得多，當每個人做兩張。
一個人就兩張，兩個就四張，四個就八張，一千個人就兩千張
係睇大家真係會唔會Take action咁解

最重要係和理非/鍵戰唔需要怕犯咩撚野法例，連條新惡法2人聚集都唔會犯

唔好問點解條街無咩人一齊做，個個咁問就無人做，依家仲有好多人未放棄，不過未必你睇到

低風險 低門檻 低成本
唔使再因為冇膽玩噴膠 怕俾人報串而做唔到文宣

一般文具舖都有! 預100蚊100張
A4 LABEL介紹
*通常依D LABEL有好多格式，又完整一張A4唔割開，同時都有10*20的分割式
根據自己的需要黎買*

再詳細參考方法

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

#行動 #最新任務

你鐘意寫字又得，拎去做底印文宣都得

另外想做貼紙師的可以係到拎素材
[貼紙師] 大量文字貼紙素材

手足快閃作品：

轉自 18區連儂 消息頻道

原來你都有棍

咩

即係你都有棍

洗地組個個都有棍

佢真係被捕到出名的人黎
我同佢政見光譜雖然唔同，但真心Respect...

冇咩

停左日都拎到第二

我冇，我知幾個有棍絲好驚訝

狀態已經不復當年

上得多封面又點

冇人救到佢

Gphone

唔係對稱面

咁都叫不復當年

次次有人挑戰你都失敗

其實佢一開始都係學民思潮反國教啫，係共黨捧到佢上左國際知名人物

迫害到出名

開始輸多咗

可能有藍絲呢

我目前未遇到

gphone

輸得2次叫多

唔輸得

RTed

十

心

驌十

求求等你好耐

軍

enough small kong-pig

催催

such

Call me Secure little kong-pig

g phone

no thank you

報告
熱門＃１５
63 vs 1

up

出下力幫手

幫手呀

果然你....

港大法律系前第一

但中史最尾

佢呢句已經可以做歷史Essay試題

30年功力既手速

你邊度嚟呢個

pish

Gif黎,鐘意俾多幾張你

push

天下無堅不破，唯快不破

Retweet

丼飯做乜影雜誌相副眼鏡都歪咗

做任務
題外話，點解Gphone個眼鏡斜嘅？

Push here first

最近問了自己

當年24歲的我 做緊咩？

就係日日戇撚鳩鳩咁浪費青春

retweet

姐姐咁多年都上唔到

希望國際繼續留意被收押嘅手足，向港共同支那施壓，救救佢哋
gphone都未放棄，我哋更加唔可以絕望，唔好辜負眾志等人同被捕手足嘅苦心同努力，無論日子有幾難捱，黑暗時間有幾長，我哋都要繼續堅持，直到成功為止

Retweetttt

明明就大模斯樣

rtwt

做哂！
Gphone庭B同咁多位手足都要平安

推。。。

矛啲甘既樹

Retweeted.

上左又點

鷹手手速